流感、海航、德銀

邊個最先爆？

一起

樓主行前左兩年

行得太快

留名

樓主行早左兩年

未來人

好嘢

ok你贏

勁過巴菲特

先知

ching 算命佬

Cls 真係先知

LM